# by-default wordpress не рабоатет
* нужно дополнительно устанавливать пакет php-fpm (как минимум на Ubuntu) \
* в vars прописывать php_enable_php_fpm: true \
* pоль by default прописывает php_fpm_listen: "127.0.0.1:9000", но при этом в nginx через template прописываем соединение по сокету         fastcgi_pass unix:/var/run/php/php-fpm.sock; \
* директива редирект пробрасывает на https, который не слушается, поскольку на хосте установки нет letsencrypt сертификатов
